灰完、打完飛機，係時候入黎討論下一個方向。

各位大家好，今次係小弟咁耐以黎第一次出post，先自我介紹一下。小弟由6.12開始就一直有出去發夢，自從中大一役先開始由後勤升上前線。由於小弟屋企人都係淺黃，不時都會同佢地討論策略，理大呢幾日，我就同佢地傾左好多，下面係綜合落黎，得到嘅建議，希望大家唔好too long didnt read。

首先，理大一役，我相信大家都有個共識，係一場敗仗，而且係輸得好撚徹底嘅敗仗。為左營救理大手足，我地犧牲左兩千幾人，可以話係一啲都唔值得。但唔代表今次救手足嘅決定係錯，因為我地就係要話比全香港人知，手足有難，係會所有人一齊救。既然如此，我地每次行動更加應該深思熟慮、重視每一次抉擇。係時候拋棄過度嘅浪漫主義，同埋不切實際嘅陣地戰。

討論前提：陣地戰係無可能贏
呢個係我同屋企人嘅第一個共識。雖然中大一役算係擊退左班狗，但始終，都犧牲好多手足。理大呢一次更加係將陣地嘅缺陷表露無遺，第一，班狗武力上絕對勁撚過我地，就算我地開放完弓箭同投石車，見撚到警嫂、裝甲車，大家都係要走夾唔抖。況且火魔法唔似得TG咁遠距離，咁高拋物線，所以陣地戰，我地無可能贏到。

我就同屋企人講，以少勝多，就要用游擊戰。但由6月到而家，係從來未試過一場真真正正嘅所謂游擊戰。我屋企人作為淺黃同和理非，就當然係提倡唔好使用暴力，我一開始都同大家一樣覺得佢地左膠，但聽聽下，其實有道理。
大概意思就係班狗武力點都勁過我地，又可以攞正牌拉我地手足，盲目以衝擊黎表達訴求，係絕對唔會得到結果。因為無論我地民意幾好都好，班狗一樣可以混入黎，政府都可以一路吹我地係暴徒。唔係同勇武割蓆，只係講緊我地要將優勢最大化，就係民意。我一直都唔相信邊已經分好曬呢一句。因為我認為，係香港，港豬、返工撚、自撚獅係佔大多數。而我地點樣擴寬我地嘅優勢，感染埋呢班人，我認為係而家我地最首要做嘅嘢。下面就係小弟少少意見，大家可以討論下，我唔怕比人屌，最驚係無人理。

可以煲大嘅行動

1）和理Lunch、和理返工
其實對於淺黃、和理非黎講，呢兩個行動其實係好撚震撼嘅一件事黎。尤其是係因為近排中大、又一城大、理大，港大都開始打陣地，政府開始不斷企圖將場運動描繪到好似得學生會出黎咁。而啲藍絲、中立撚就開始將場運動定性做學運。但大家記住，唔撚柒係啊！呢場運動係全香港人一齊行架！我知文宣組有做功夫，但我認為，最直接可以表達到場運動唔止屬於學生，係屬於全香港人嘅方法，就係呢兩個。一班中產、西裝友、OL係商業區快閃，何其震撼！而且班狗會忌憚係上班族，加上進行時間短，佢地做唔到啲乜嘢，係國際社會、香港社會，如果大規模進行，一定會有唔少迴響，同埋可以將傷亡減到最撚低！

2）快閃RB
我記得當初set RB嘅時候，大家都係快閃係紅隧做完就走。自從打陣地呢個提議出現，大家就開始對RB上癮。而家基本上次次發夢都少不了要無止境地set RB，甚至係反智到用手足set RB。大家唔好唔記得我地set RB，係為三罷、為拖延狗增援速度，係為保護自己手足，唔係手足要保護RB啊。而家好多手足過份留戀Set RB，有狗就轉第二條街set，仲要set內街，完全無戰略性作用。所以我認為，陣地RB唔可取，大家維持運動一開始快閃模式嘅RB。

3）黃色經濟圈
黃色經濟圈可以話係而家呢場運動最撚出色嘅其中一個行動。大家多啲罷買藍店、多啲懲罰黃店就啱㗎啦。不過點解話要煲大而唔係保持，係因為大家最近開始捉鬼，話人扮黃。係，係有好多舖頭扮黃嘅，但都唔需要驚，大家去到睇店主態度行為、舖頭對手足嘅待遇，就知係唔係真黃。仲有人地後期黃，或者真係轉軚，我地唔好排斥人，一律接受。

4）和理非集會
我知道大家都覺得和理非無撚用㗎啦，但其實去到而家，我地都已經成功爭取國際輿論壓力，其實勇武抗爭已經絕對係成功左。點解要和理非集會呢，就係再次比和理非參與成場運動。前段時間雖然有快閃，但由於打陣地，啲和理非可以話係根本唔敢出，救Poly個兩日，啲和理非都行出黎行一行，驚夜晚開戰，就早早返屋企休息。而且我提議，之後嘅和理非集會唔再蒙面同著黑衫，所有人都係和理非，就算啲狗幾撚癲，都無辦法驅散全部和理非開集會，更加無可能混入去做手腳，比起遊行好嘅地方就係唔需要有人擔心比狗咬。

我愛手足，尤其是係前線手足。佢地付出同犧牲嘅，真係好多好多。之所以提出頭先呢幾項，就係唔希望再有咁多手足被捕。勇武抗爭係啱，但去到呢個時候，唔少前線都好攰，我亦都見到有朋友退翻落後勤。所以我希望今次呢個方向，係能夠係我地理大一役輸得咁慘之後回血休息嘅行動。無一個手足係condom，每一個都值得我地珍惜，所以更加唔應該risk曬我地所有手足。大家要記住，呢場係一場戰爭、係一場革命。政府、黑警做嘅仆街嘢、手足受嘅苦，靠我地平反。我地唔能夠再「今日出，我見到啲嘢好嬲，所以我聽日出，聽日出，我見到啲嘢好嬲，所以我後日出，後日出，見到啲嘢好嬲...」咁樣只係無謂同無止境地出去犧牲手足。我地需要更加長遠有效嘅plan，去減少手足犧牲嘅同時，能夠爭取國際輿論同比壓力政府。

最後最後，記得投票！！！
好多風向同分化撚係度屌立法會同民主派無用，但唔代表我地唔投票！無論點都好，我地都要藉住今次話比政府同全世界聽香港人唔撚再想要建制派！如果我地唔投，一未屌立法會無用，同中立撚有咩分別！一定要投啊屌你老母！

我之後再諗到會再出PO！
光復香港！時代革命！

P牌仔自推

推

推啊

推啊！

幫手推啊